[緊急戰線] 依個行動post我要11點前上熱門

罷緊課罷緊工既手足一齊中午lunch time到學校區呼籲緊急罷課

即場播黑警開槍+揸車撞手足既謀殺片
有大聲公攞大聲公 阻止佢地上堂 騷擾佢地上堂
有學生跟就一齊到區場集會/遊行到狗屋抗議

我要依個post11點前上熱門！

組織工會 全民罷工

頻道
Group List

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

推

光復香港

時代革命

跪求高質文宣
一傳十
十傳百
百傳千
千傳萬

學校區要人

推呀屌

冇人推我屌

push

全世界準備

推下先